當年六四民運既學生應該以恢復大明王朝為目標

試想想，天安門係明成祖建立，如果當年學生高舉明成祖肖像要求馬列中共解散，恢復大明王朝，恢復華夏，靠蘇聯起家的共產黨根本就啞口無言

樓主老母被輪中

你老母同時俾10條陽具抽插緊

一啲威懾力都冇

因為佢老母同你老母一樣都係雞，習慣咗

一樣會掃場

同MI6,CIA,KGB 等情報機構平起平坐